Hong Kong Police reply on Kowloon Mosque incident

Hong Kong Police reply on Mosque incident: It is an operation to "Protect the Mosque"

Shameless dogs

up 1

up 2

“Protect the mosque”
This is protect? Are u kidding me?

up 3

Why Muslim likes to be on the police's side?? So strange...

PUSHHHH2

such a fucky excuse

Stand with religious freedom

Dont try to fool us!
It is absolutely intentional

Lmfao ... I fuck you because I want to protect you .... do you have some problem in you mind?